藍田東隧口去九龍方向好多狗車

七點半

過左海就好落車啦

收番尼句，東隧口都有狗車，岩岩隔離post有講